無兩三個單位收租既六七十歲香港人，究竟佢地後生果陣d 錢唔買樓洗左去邊

秒左樓主你先

我老豆就返大陸做生意
包下二奶 再比啲大陸partner呃撚左間公司佢

儲起哂都得既
不過愈儲就億唔值錢咁囉

係唔係好多人老豆都係咁
我老豆都差唔多

可能過多20-30年就會有人問你當年冇買到Tesla 騰訊 Appl，啲錢洗晒去邊度

當年啱啱開放大陸個幾間叫雞屋都夠養老
點知個二奶呃哂

返大陸退休養佬其實係咪好危險既一件事

成世人都低收入
到六大銀行戶口都冇廿萬

十個回覆入面有成三個同二奶有關

咁都幾廢..

香港都經歷過幾次經濟危機

可以一夜間一無所有

本人無本事去擁有2-3個單位收租，可能係你口中嘅失敗者！無讀大學，無食好西、有帶仔女去旅行試過幾次，可能搵唔到錢啦；年青人：就憑你的語調推斷你應該係飽讀詩書的人，亦係自視過高的一群，好仔唔論爺田地，有麝自然香，叻俾廢老伯伯睇，怎樣去建立自己的事業和家，希望在有生之年見到你出人頭地！

利申：孩子們都工作多年，尚陪伴廢老生活，依據基因遺傳，深信佢哋不會稀罕我畢坐努力嘅留下來嘅物業！

成日見到你覆Post
你係咪有個女做專業人士,個仔做廢青但同你關係好好果位uncle?

見到呢啲回覆好治癒

不是，用咗嘅青春、大半生精力去讓孩子們去做自己喜歡的工作和事情，讀大學、生活費等，從來不會令佢哋擔憂，支持佢哋趁無掛慮享受青春無敵去旅游去花錢，也表示過她們擁有的條件，我倆老失去的機會就讓孩子完成吧！也體諒她們面對高樓價的無奈，也是應該交棒的時刻！

當時識鬼咩。
而家我地呢代普遍唔會再有人中招咪佢地上代人中晒招之後講既者

買左隻匯豐蟹左貨

我父母都係得層幾百樓
但由細到大都好窮
未一齊去過旅行
突然要用錢可能連幾皮野都冇果種

老豆就比fd 搵笨
自僱 收入比打工好小小 做足7日
老母就賭錢輸過幾十個
貪心比人呃過廿個

老豆發圍個時渣貨車番大陸
再加幫手做下野
都好好景 差唔多日日收工都買下金比我老母
我細個玩具都差唔多係自己簡唔睇價錢
但佢就正係full pay買左間公屋

然就開始掉晒d錢去同人搞生意
停車場、按摩場、美容免都係收皮
如果唔整應該真係渣住幾層私樓了
問番佢 佢話唔鐘意供野